% Copyright (C) 2011-2015 TeXniCie A-Eskwadraat <hektex@a-eskwadraat.nl>
%
% This file is part of the A-Eskwadraat LaTeX collection and may be
% redistributed under the terms of version 2 of the GNU General Public License
% as published by the Free Software Foundation. See LICENSE file for details.
%
%% $Id: avnotulen.sty 733 2015-02-23 14:38:43Z aldo $

\ProvidesPackage{avnotulen}[2011/07/12 toevoeging AV-notulen voor notulenclass]

\RequirePackage{ifthen}

% Niet bedoeld om direct te TeXen. Dient als invoer voor de verscheidene uiteindelijke verschijningsvormen van de notulen.

% Ondersteuning voor meerdere kolommen, wordt gebruikt in de bijlage Aanwezigen:
\RequirePackage{multicol}
% Ondersteuning voor importeren pdf-bestanden:
\RequirePackage{pdfpages}
% Fancy tabelopmaak (met \toprule, \midrule en \bottomrule):
\RequirePackage{booktabs}
% Hippe bingoballetjes
\RequirePackage{pifont}
% Mooie hoofdletters voor bestuursleden
\RequirePackage{amssymb}
% Opmaak voor emailadressen
\usepackage{url}
% Opmaak voor lijnen in tabellen
\usepackage{hhline}
% Ondersteuning voor interne secties
\usepackage{stiekemext}
% Definieer beveiligingslevels
\setlevel{2}
% Ondersteuning voor lange tabellen, wordt gebruikt in de bijlage Machtigingen:
\usepackage{longtable}


% Nummer elke vijfde regel
\modulolinenumbers[5]

% Nummer de eerste paar pagina's met Romeinse cijfers
\pagenumbering{roman}

% Sla een halve regel over tussen opeenvolgende alinea's
\setlength{\parskip}{0.50em}
% Definieer een negatieve ruimte ter grootte van een bigskip
\newcommand{\bigbackskip}{\vspace{-\bigskipamount}}

% Voor de 'vastgesteld d.d. ...' toevoeging op de titelpagina
\newcommand{\vastgesteld}[1]{\def\vaststeldatum{#1}}

% Definieer commando om eerste pagina te bouwen
\newcommand{\firstpage}{\maketitle
\ifdefined\vaststeldatum\begin{center}Vastgesteld d.d.~\vaststeldatum\end{center}\fi
\ifbijlagen\else
\begin{center}
{\footnotesize\itshape (zonder bijlagen)}
\end{center}
\fi
\thispagestyle{empty}
\clearpage
\ifbijlagen
\thispagestyle{empty}
~\clearpage
\fi
\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents
\clearpage
\linenumbers
\pagenumbering{arabic}}



% Section zonder nummer, maar wel zichtbaar in inhoudsopgave
\newcommand{\sectionstar}[1]{%
\section*{#1}%
\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{--}#1}
}


% zoveelste
\newcommand{\e}{\textsuperscript{e}\xspace}

% quote
\newcommand{\q}[1]{\emph{``#1''}}

% opmerking zonder verticale ruimteverspilling
\newcommand{\topm}[1]{{\itshape\footnotesize #1}}

% Druk namen vet af in plaats van scheef
\renewcommand{\nameshape}{\bfseries}

%\makeatletter
%\@starttoc{bla}
%\makeatother

\let\naamorig\naam
\renewcommand{\naam}[1]{%
\addtocontents{bla}{\protect\naam #1}%
\naamorig{#1}%
}

\newcommand{\btje}[1]{\ensuremath{\mathbb{#1}}}
\newcommand{\bnaam}[1]{%
\addtocontents{bla}{\protect\bnaam #1}%
\naamorig{\btje #1}%
}


%TODO hack weghalen na oplossing bug #3317
\newlength{\subsubskip}
\let\origsubsubsection\subsubsection
\renewcommand\subsubsection[1]{\origsubsubsection{\hspace*{\subsubskip}#1}\hfill}

\newcommand\todo[1]{\textcolor{red}{\fbox{TODO}: #1}}



\newcommand{\pdfapp}[4]{
\includepdf[#1,offset=72 -80,pagecommand={\section{#3}\label{#4}}]{#2}
%\pdfje{#1,pagecommand={\section{#3}\label{#4}}}{#2}
}

\newcommand{\pdfje}[2]{
\includepdf[#1,offset=72 -80]{#2}
}



\newcounter{machtigingen}
\newcommand\machtig[3]{\stepcounter{machtigingen}}
\input{machtigingen}

\renewcommand{\machtig}[3]{
\begin{flushleft} 
#1
\end{flushleft}
&
\begin{flushleft}
machtigt
\end{flushleft}
&
\begin{flushleft}
#2
\end{flushleft} 
&
\begin{flushleft}
{\footnotesize #3}
\end{flushleft}\\}

\newcommand{\machtigingen}{\section{Machtigingen {\small (\themachtigingen)}}\label{machtigingen}
\begin{longtable}{p{4cm}p{3cm}p{4cm}p{7cm}}
\hline \hline \endfirsthead
\hline \multicolumn{4}{c}{{Vervolg van machtigingen}} \\ \hline
\endhead
\hline \multicolumn{4}{c}{{Machtigingen gaan door op de volgende pagina}} \\ \hline
\endfoot
\hline \hline
\endlastfoot
\input{machtigingen}
\end{longtable}}


\newcounter{aanwezigen}
\newcommand\persoon[1]{\ifthenelse{\equal{#1}{*}}%
  {\persoonSter}
  {\persoonGeenSter{#1}}}
\newcommand{\persoonSter}[9]{\stepcounter{aanwezigen}}
\newcommand{\persoonGeenSter}[9]{\stepcounter{aanwezigen}}
\input{aanwezigen}
\renewcommand{\persoonSter}[9]{\item #1 #3*}
\renewcommand{\persoonGeenSter}[9]{\item #1 #3}

\newcommand{\aanwezigen}{\section{Aanwezigen {\small (\theaanwezigen)}}\label{aanwezigen}
\begin{multicols}{3}
\begin{itemize}
\input{aanwezigen}
\end{itemize}
\end{multicols}
\footnotesize\itshape * niet gedurende de gehele vergadering aanwezig}

\newcommand{\bijnaaf}{\nolinenumbers
\clearpage
\appendix
\ifbijlagen
\addtocontents{toc}{\clearpage}
\fi
\addcontentsline{toc}{part}{Bijlagen}{}
\aanwezigen
\machtigingen}
